{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302524",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "쌍둥이네매운탕"
    },
    "text": "双子の辛味スープ (쌍둥이네매운탕)\\n\n忠清南道牙山市ウムボン面ソドン里351-4\\n\n韓食-海鮮料理 , 09:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 100席/部屋:3個 , 地元の雰囲気で楽しむメウンタンの美味しいお店「サンドゥンイネメウンタン」をご紹介する。 双子のメウンタンは天然材料を使って煮込んだスープで、深いスープの味を誇る。 このメウンタンは新鮮な野菜とセリをたっぷり入れて煮込んだ淡水エビのメウンタン、ワン·ワン·ワン、別々の魚粥をお客様にふんだんにもてなす。 また、10種類以上の基本おかずまできれいに出される。 旬の食材を惜しみなく使い、たっぷりとしっかり食べられる味が絶品です。 もしスープの深い味が恋しくなったら、双子のメウンタンを訪れてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "双子の辛味スープ (쌍둥이네매운탕)"
        },
        {
            "question": "お店の住所はどこですか？",
            "answer": "忠清南道牙山市ウムボン面ソドン里351-4"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00から21:00までです"
        },
        {
            "question": "このお店は何日も休みなく営業していますか？",
            "answer": "年中無休です"
        },
        {
            "question": "お店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "100席あります"
        },
        {
            "question": "お店には個室がありますか？",
            "answer": "はい、個室が3つあります"
        },
        {
            "question": "このお店ではどんな料理が提供されていますか？",
            "answer": "海鮮料理が提供されています"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "双子のメウンタン (辛味スープ) がおすすめです"
        },
        {
            "question": "このお店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "地元の雰囲気で楽しむことができます"
        },
        {
            "question": "このお店の料理は美味しいですか？",
            "answer": "はい、美味しいです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 230
    }
}